香港正值生死存亡之秋

邊個再講鍾林拳賽就係港豬
邊個再上連登就係藍絲

Ok

8點之後我唔要再見到拳賽post
最後 光fhk時dgm!